照現在形勢，香港得番遊行靜坐唔洗坐監。

根本政府都想打壓，任何形式抗爭。
現在香港大家坐一條船，重你打我打？
廿三條通過，你班熱青城連網上勇武都無機會。
今日重講緊風涼話，良心何在？

你地講熱狗，言某係燒車，先坐4年，
燒車時重唔理身邊有其他抗爭者。
無炸死佢算佢好彩。

時機未到

聽日記得返工

佢地咪係爬入公民廣場靜坐囉